啊！你個大樹菠蘿，溝～妹～仔～

各有各溝呀嘛，你踢爆我，你有咩jetso呢？